### Задание

1. Cоздайте новый React-проект с помощью "create-react-app".
2. Запустите его.
3. Создайте внутри App.jsx заголовок "Котик на диете - несчастный котик".
4. Добавьте этому заголовку класс "header-title", который делает его размером в 24px и темно-красного цвета.